日本政府網頁教你無口罩時應該點做

突發）孔聖堂率先係教育界製造白色恐怖，以言入罪！

有能力嘅手足唔該入哂嚟推，此風不可長呢單嘢一定要煲大

日本政府：雪雪

ゴジラ級の咳をしないでください。